陳淨心 不嬲鳩叫

誰願娶 躝街都怕笑

弱？

陀飛輪?